\begin{table}
\begin{tabular}{|r|p{.38\textwidth} | p{.24\textwidth} | }
\hline
Nombre  &  Detección de objetos en movimiento\\

\hline
Rol &  Usuario\\
                    
\hline
Descripción  &  Poder analizar una cámara en tiempo real para detectar peatones y vehículos\\

\hline
\multirow{ 1}{*}{Condiciones de aceptación} &  El nivel de precisión debe ser aceptable, es decir, la cantidad de objetos bien detectados debe ser superior al 75 por ciento\\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Historia de usuario 1: Detección de objetos en movimiento}
\label{historia-uno}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
